細數少數民族靚女演員

講起少數民族女星，仲有以下靚女：

1）熱巴-維吾爾族

2）娜扎-維吾爾族

3）蔣欣-回族

4）佟麗婭-錫伯族

5）劉詩詩-回族

欣宜 巨人族

有冇數漏？

4

一鼻樑高就知道有一代係歐亞血統

土著廣東人應該皮膚面 鼻翼闊 鼻樑矮 成個菲律賓人咁

靚女

熱巴邊撚個
仲有好怪唔靚

第一次有人話佢唔靚，你好特別牙青

廣東人生來就係又肥又矮

賈曉晨都係

熱巴好靚喎五官冇得挑剔

多謝巴打提供

6）賈曉晨-回族

雞

7）馬蘇-回族

留名就留名啦，懶另類

阿蘭

快同我種族融合

熱巴真係唔靚喎 張相成個黃心美咁

仲有啲少數民族係金髮藍眼既添

8）阿蘭-藏族

1 同2 真係好正
好葡萄

快過我 btw 多謝提醒

笑撚左

第一個留言既重要性
笑到仆街

仲以為係史力加嗰個族

我覺得熱巴個樣好奇怪 唔可以話唔靚
但好唔順眼 有d似泰國d shemale 望落唔舒服
娜扎靚好多

黃心美

迪麗熱巴

分清楚未？

btw

五官過份完美你地班大帝又話人整容嘅啫

好彩我個post冇俾佢黑化到

蔣欣幾正 把聲

2,3,4,7

本身淨係見過4

由佢做華妃嗰陣就中意佢

馬蘇都幾好j的

熱巴有陣泰國味

娜扎

劉詩詩應該最出名

仙劍奇俠傳已經留意佢

呢度竟然有人知道馬蘇，厲害

佢係靚
但靚得太離地，j唔落

熱巴我覺得一個個角度 某啲角度睇落去好靚 某啲位就好怪

劉詩詩有削過面

一路向西果個都無

廣東人既鼻真係好柒

欣宜

佟麗婭比個導演拍戲時溝左

有冇ig

凡間嘅帝君，笑到我碌地

結埋婚

回族同漢族個樣係冇分別

黃心美個樣真係咁差咩
我又覺得ok喎

屌你老母

好撚正，笑到仆街

熱巴少左份東方美 鬼妹著古裝咁
支持劉詩詩

小思係蒙古人，算唔算少數民族架？

幾認同，演古裝似波斯國黎嘅公主多啲

好彩個男都算靚仔黎

屌你笑撚左出聲

點解凡間帝君突然柒咗咁多

係街笑左出嚟

個鼻同個面形柒到

巴打J得黎都有啲要求

平時睇好似都冇咁樣衰 咁睇發現佢個鼻同面形都

周海媚 滿族

個個做凡人都是是正正，係佢一做凡人變咗諧星

迪麗熱巴

我覺得熱巴好似人妖 但個個都話佢好靚

有少少Generation Gap

唔知點解見到咁多人懶串咁批評上面d女唔靚女又話面型柒鼻唔夠靚 講到好pro好高要求咁 令我諗返起琴日老麥網聚張圖

華妃

唔係個個嘅，所以跑男都有一半係支持返baby

少數民族靚女top 3迪麗熱巴 古力娜扎 瑪爾扎哈

算啦，大家只係討論下，勿認真

其實baby先係屬於跑男 就算揾邊個頂佢個位我覺得都係差咁d

甄嬛傳

《愛在有情天》(2003)

Btw,漢族 not 回族(from wiki)

仲好好波
不過呢季俾人屌到反皮

唔爭在加埋金牛座-阿魯迪巴

娜扎超正 對腳又好j

我屌呀

同我感覺一樣，有睇開先會明，新鮮感同真係做到個效果係兩回事，baby一個女仔撐住都唔會俾其他幾個男主持搶到戲，好有個勢響度

齋憑上面嘅相嚟講 劉詩詩同阿蘭 完全比唔上其餘嗰啲

條女對腳好撚正呀

點會無

我反而覺得baby把聲好煩，係神煩，冇左佢係到睇得好舒服

有時啲資料真係信一半算。

Btw

睇咗北京青年，即時愛上

靚極都係雞

迪麗熱巴14歲時
唔化妝仲好睇

佢上圍都係賣點

靚到連丁都唔捨得既女仔

大陸妹真係好撚正

熱巴真心靚
好精緻

成個尻拍豪咁樣

佢唔係成日驚驚青青尖叫，又唔會低低能能扮cute問點解嘅點解嘅，
佢係適當時候講適當嘅嘢，點會煩？

我覺得熱巴唔似主持，似常駐嘉賓多啲

冇得屈佢整容，好多人會唔開心

唔好再講

俾你哋講完之後我開始覺得佢男人樣

點解見親d少數民族個樣都靚d
五官都好精緻

係太多人做人呢種樣
令到呢種樣失去特色 唉

我地冚世界都係非洲人
不用分那麼細

熱巴

兩姊妹都好撚柒 化左妝都咁柒 上面是但一個都靚過佢地

Btw 劉詩詩好有氣質 最鍾意佢

星期五嗰集笑死，鄭愷真心嬲咗

佟麗亞好正 睇晒所有佢拍嘅戲

同意
同埋我覺得baby玩得無熱巴咁放
熱巴真性情好多

笑死

中國依家廿歲左右既人都會屌Angelababy
因為佢大肚時拍左套戲係咁拍green screen
影響埋其他出左外景既演員要重拍
再加上D人話佢癡黃曉明博紅

靚得黎最有東方美，直迫劉亦菲仙女

佢個鼻真係一絕

無屌
利申 中國人

Baby都叫唔放？撕名牌下下都單挑，上季最後一集對大黑牛都唔手軟

陳凱琳 巴基族
不過唔知算唔算少數民族。。

呢啲流言都係做下新聞，俾其他女藝人有啲話題性啫

下 baby玩到好癲 放底左女神形象

我覺得佢細個幾靚
大個左唔靚

係香港佢係小數
係巴基佢係眾數
咁你話算唔算？

最尾果張

北印度有歐亞種

歐亞種流入東亞主要係喜馬拉雅山脈北面

2,3

鳳九

最尾係正到想點

娜札同佟麗俹最靚

好核突，個鼻累事

羋月傳佢幾好戲

熱巴 之前睇過部大6 戲 覺得幾正

一直都係啦

呢啲叫古典美
另外唔明點解有人撐baby

個五官好怪

睇下范冰冰同baby玩嗰集先啦
范爺就真係玩得好放

Btw有張iu?

佟麗婭好假

話就話少數民族 似整容蛇精樣囉

我都唔太鍾意佢個樣 靚係靚 但好怪咁 唔好再叫佢拍古裝啦 都唔係漢人樣 其實新疆妹係咪大多唔係咁嘅樣？識個新疆妹同普通北方人一樣

9）愛新覺羅·啟星-滿族

嗰集根本所有主持都特登俾冰冰威嘅，同前兩集嘉玲姐一樣

個名好有型

真係估唔到有人撐baby

講真， 長期國內周圍走，但廣東真係好難有靚女，靚o既拍埋外族都係輸身材。

1⋯⋯2有料

中晒

又要召喚

人地叫 迪麗熱巴呀

迪麗熱巴真係好靚
為左佢突登睇佢拍既支那劇

蒙古乳牛

錯喇錯喇，咁多位師兄， 欣宜係月巴族架

點解好似有張iu既
係咪我眼花

熱巴正撚到

迪麗熱巴嘅五官真係完美

劉亦菲靚好多喎 btw兩個都靚

張惠妹 卑南族

熱巴同娜扎都

台灣少數民族 not 中國少數民族

本身都想講佢

好有古典氣質

少數民族有分地方架咩 你咁愛国嘅

個種問題

有睇DNA繁殖圖都知道

廣東士著係近太平洋人種
越南 菲律賓 新畿內亞

香港係移民城市 好多青靚白淨都係有歐亞人種

迪麗熱巴真係好正！
睇三生三世個陣就覺得佢好正點解啲五官可以咁靚？
再睇奔跑吧都係冇得輸！！性格行為都好可愛

回族好似話只係信左伊斯蘭教嘅漢人

漢人當年嘅侵略，啲南島語族打走曬

先唔好廣義為漢人先
回族普遍為 Turk 波斯（現為伊朗）嘅後代

四海八荒都這樣認為

南人矮同黑，我中哂

好似光緒

熱巴個廣告 幾正
我覺得佟麗婭幾正

冇分地方
但每個國家對少數民族既定義唔一樣

話我愛國
不如你講下張恵妺系 中國人 定 台灣人

我明明係純正香港人，但完全唔似廣東人，外國人以為我係日本人，香港人以為我係大陸人

三生三世十里桃花入面個個都靚仔靚女，拍得又好，大力推薦

即係你係北方人 好多好多代之前係歐亞人

依照歷史 元明清都係非中原人 只係有所謂漢化

巴打單眼皮？

應該無乜人係純正香港人 大部分都係廣東/其他省市移民

就算所謂香港原居民 都係早四代移民到香港

Baby 拍埋佢地度一啲都唔輸蝕架

咪玩啦

留意返，個主題有「靚女」二字

娜扎完勝熱巴

最近睇套擇天記，娜扎靚撚到.....簡直係仙女下凡

呢條女叫趙韓櫻子
即係之前小龍包套神鵰扮程英嗰個
我俾佢個名呃到以為佢係啲少數民族

我都覺 娜扎咩角度都靚 熱巴某啲角度嗰樣好怪

佢50歲都仲係咁撚正

大家可以去睇下花兒與少年第三季
娜扎靚到 性格又Qq

個陣睇最中意熱巴對cp
屌佢老母bad end左

今次呢個真係未見過，多多指教

仙劍三已留意佢

呢個估佢唔到，同港人習慣嘅天台燒烤跳起Yeah結局真係好唔同感覺

劉詩詩係越睇越靚果隻類型。

漢族，要選靈兒先可以抗衡到外來勢力

其實開始播個陣呢pair個結局都流岀左
好似話買唔到熱巴呢pair本小說個copyright搞到咁
小說係好sweet架頂佢
但熱巴同高偉光係入面真係好襯
鳳九比佢做到好有仙氣但又好QQ
又靚又有演技

佢喺14年神鵰俠侶入面做程英
嗰時在堆配角都靚過小龍女
巴打咪俾佢佢呃到
佢原來係漢族人
(所以有啲 sorry )

黎緊有套電影都係佢同高偉光有份
不過唔知係咪睇慣左東華帝君個look
覺得佢深色頭髮怪怪地 但五官個啲其實都唔差

女主角如果唔係楊冪，真係俾熱巴搶晒戲都似

好難靚唔過佢

楊冪無啦
d人都唔鍾意佢

娜扎如果唔係g就好

冇咁嘅事，靚到

熱巴係幾靚 但唔知點解望多幾眼佢個樣好似怪怪地咁

根本上就係傻姑嚟

嘩 好好笑

歐亞血統真係屈機

Agger
白色頭髮正d
深色頭髮睇落唔知點解猥瑣左

周海媚 惠英紅
滿族

仲有關芝琳 滿族

因為其實鳳九果pair係枕上書 一早比劉雨欣買左版權拍
所以十里桃花唔可以拍枕上書個結局要原創

關曉彤 滿族

大陸後生呢代女演員最靚就係熱巴

娜扎臭西

熱巴果套克拉戀人真係正到冇得輸

lm

耳仔好奇怪

[img] ttps:// [/img]
真係can't agree more

[url] ttps:// [/url]

[url]世上唔會再有下一個Angelababy - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

介紹真正嘅baby俾你呢隻膠化鳥

推

g

Gftable

日本妹都屌打中國妹

屌打你老母咩
屈就屈機啦

sor我錯😂😭

熱巴完勝

熱巴真係靚咩
個鼻勁恐怖

熱巴
因為佢開始睇奔跑吧

同感 雖然本身都有睇開，但以前睇唔睇都擺 因為有Ab

唔睇又唔會靚仔咗

口裡說不，查實集集都有睇，baby超正

靚得濟就整容，
唔夠靚就恐怖，
不如你俾個你認為完美嘅女人我評價吓啦

我個人鍾意劉詩詩同劉奕菲
成個氣質真係好唔同
that feel
嗰種美感同一個五官分開睇好完美但係砌埋怪嘅女人

熱巴得閒睇下係ok既
但唔會想女朋友係咁既樣囉

出處在哪？

迷又係雞，唔同人地日日夜晚比人屌到反白眼又要比你睇到咩

唔覺第一張靚 但其他都唔錯

你留名就留名啦
雞雞雞 懶有趣
一次就好笑 兩次就7啦 收唔收到啊 7頭皮

真係反白眼

9) 王麗坤-滿族

冇留意內地電視劇一定唔知佢係邊個，呢度有冇人會有睇過佢嘅劇 / 戲

高質

多謝

查實佢好似正少少

咁細個，夠16歲未？唔想衰11

no. 3

大家都愛這樣紅

玩過又玩

好正

第3張

蔣欣 做華妃娘娘做得太好 同小說形容得一模一樣

佢97年滿咗啦 雖然童星出身

陳凱琳 港族

又來比一比古裝

支那人

內你老母地

我點叫關你呢個無謂人咩事

呢度冇你嘅事

算唔算素顏？

日本時期嘅阿蘭冇得輸

我覺得古裝阿蘭先至最迷人

好似就快冇熱巴

點解唔可以兩個女主持？係咪因為買版權時定咗？

一樣樣

佟麗俹最正

黃心美 - 咩嘢族？

女人國族

睇耐咗，發覺劉詩詩係比較有氣質

原來仲有位滄海遺珠

法提麥·雅琦 - 回族

原來法提麥·雅琦早於還珠格格時已同范冰冰一齊被人留意

個樣硬係似曾相識好似一個香港女藝人，但又醒唔起個名

而佢冇繼續當演員原來係因為嫁咗人專心相夫教子，我覺得佢真心靚

真係似樣

熱巴好似只係簽咗拍一季 唔知會唔會續

查實熱巴呢啲新人去多啲唔同節目等唔同人識下佢，好過做死同一個位

楊冪點都正少少

睇多幾張

Pish

agree

笑能左

好多死圖

熱巴真係靚到屈機

其他唔正咩？

好正呀

有氣質好多

邊個？

呢套嘅劉詩詩好好J

所以睇三世都唔睇射鵰，鳳九

吊你咁講人

仆街笑到噴水

嗚啊尼個正

呢個身材冇得輸

今晚睇最新一集跑男，發現baby返咗黎，明顯將迪巴嘅氣勢搶返晒

講d我識得唔撚得 得jj 係識

咁你識邊個少數民族演員？介紹吓俾我地識得唔撚得

陳茵薇(大波星人)

熱依札好正

啲奶假架喂

寧貴人一出場係幾有新鮮感

熱巴好撚正 25歲渣

這一集的跑男好多熱巴的鏡頭

今晚睇跑男

最近熱巴氣勢無人能及

😂😂

熱巴個鼻柒到咁
個山根高到

有睇大陸跑男會覺得熱巴又正又可愛，Baby煙剷港女冇得比，sor9ry

終於有巴打認同baby係港女而唔係上海妹

L

佢係上海妹？邊有性趣知佢咁撚多野。

香港個CRYSTAL LAW咪同個熱巴差唔多樣,,,

無知唔係罪黎，放心

劉詩詩係回族 仲以為係漢族

好有古典氣質

多謝讚賞

無知？連登仔中文水平

熱巴靚到似公仔咁

baby

世無雙

有道理

係靚嘅

痴線 我以前就覺得古力娜扎好靚女 靚到好似仙女咁 係好完美

一定係講緊軒轅劍時期

係 佢又唔係混血兒好似AB咁 真係好靚

AB都好靚

但比較之下，熱巴各方面都比她優勝

竟然有人可以拎黃心美同熱巴比

熱依扎
哈薩克族人

好介紹

依家新一代女演員開始冇大陸嘅娘味

冇跑男睇好辛苦

馬蘇有冇新劇上？

惟

啲圖返晒黎，入黎討論下啦

睇晒啲相，法國迪麗熱巴唔算最標青嘅一個

大冪冪

肯定係jj

維吾爾族有伊朗血統 應該算係混血兒

靚到

不過係大陸好多人唔鍾意佢
之前睇古裝劇佢真係靚到痴線
熱巴我都覺得靚不過五官太完美啦
申利絲

樓上有人話馬蘇係回族
但wiki話佢係漢族

唔通又係混血？

好多差不多樣

臉盲

咪又係大陸妹 分咁細做乜

麥迪娜 (維吾爾族）

關芝琳 (滿族)

古力扎娜 (維吾爾族)

熱巴一定係世界第一 不服者 同我食屎

同林心如 陳健鋒

咁多人吹奏三十三世？個蛇精男
呢個真心無法認同

大陸網民唔鐘意佢嘅原因一google就有
張翰 鄭爽 娜扎
鄭爽同娜扎大陸網民偏向信鄭爽

咁香港同大陸你又要分

做咩個樣咁痛苦嘅

邊個蛇精男

我指呢個 咁都靚？

女黎講係靚
假如男人扮成咁就當然想嘔啦

咁叫唔靚？ 你屋企冇鏡都搵篤尿照下自己丫

清sick boobs

劉詩詩 劉亦菲 佟麗俹 楊冪等等堅係靚
好多都同意 唯獨呢個蛇精男吹奏到不能認同

酸撚到

係你個人偏見，覺得佢似蛇精男所以唔靚

有異物進入身體所以痛苦

（滿足狀）

詩詩真係好高質

嘩！

熱巴完爆ab

both
變性混血泰妹咁款

又要打j

上咗岸就放過佢啦

熱巴又冇人提

熱巴正到爆 最近不套新劇為佢而睇

咩黎？

秦時麗人明月心

多謝推介

又係用晒大冪冪旗下新人

唔鍾意男主角，冇興趣睇

我祖先喺原居民 但喺我生得白 仲要單眼皮

連祖先都點鳩你，好慘

屌好撚正

TBB根本浪費咗JJ
飯笑蝗就正啦，可以晚晚玩

獎門人擺明

好似輪住抽水咁，好賤格

自己search 下啦

新手算係咁啦

跑男？狗都唔睇

你死撚咗佢啦柒頭

Push

係咪得我一個望望下黃心美突然變左周柏豪

望望下碌鳩好痛

我要擴闊我天空 暢遊星空

都係覺得佢啱feel啲

真係好撚正

有新劇上

越睇越順眼

關芝琳 海味 好似係滿族人

推吓

馬蘇真係好撚正

竟然咁多巴打知道有呢個演員存在

有幾奇
而家大把香港人睇大陸節目架啦

係喎，口裡說不

仲有關寶慧

嘩，滄海遺珠

真係商女不知亡國恨

馬蘇係幾唔錯

認同

天氣地理影響都唔出奇 新疆近沙漠 啲人會眼睫毛長啲鼻大啲高啲 好似係 啲沙地嘅人都係咁不過黑啲

迪麗熱巴真係正撚到扯旗

馬蘇真係靚到仆街

係唔差，但人品差都大陸diss佢電視台封佢呢

有冇咩內幕爆吓

笑到仆街

你上微博大把

-粉咗佢8年嘅前線飯頂唔順佢人品爆大獲，行機場有cam有記者就笑笑好，對fans溫柔，如果冇就黑哂面，俾你都心9淡

-跑男內幕，捆綁鹿晗（蘆葦一隻）鹿晗組partner揀女嘉賓唔揀dlrb，即刻同導演講:乜唔係講好咗揀我嘅咩，導演即刻重拍

-鹿晗恐高唔坐得纜車（可免則免）dlrb死lur要坐，最後鹿晗真係坐唔到，同埋啲工作人員勸佢揀單車佢先放棄，點知cut出唻係話dlrb賢良淑德體貼大方

你上網search dlrb人品大把

嘩！內幕料

JJ

頭兩個有d中東feel

中東feel即係標準靚女樣

迪麗熱巴真係靚到唔太真實,好似整出黎咁
想睇佢唔化妝個樣多D
應該真實返D,令人性慾大增

圖呢

放晒童年相出黎都話整出黎，算罷啦你

我冇吳若雞啲圖喎

好似整出黎咁=話佢整
你iq 低過30？

仲兜

好靚

呢個咁大邊個嚟嫁

我覺得陳凱琳其實幾靚 個樣似古力娜扎

好想屌熱巴

官恩娜？

佟麗

百越族?

冇人識，幫你唔到

推完未

仲有好多有心討論嘅巴打未見到呢個post,你冇咩嘢做都幫手推吓啦

你post出嚟嫁喎

唔記得source了

佢拍古裝好撚柒正

新果套瑯琊榜2好好丁

問下人啦

試下啦

同余文樂撞樣

最想知就係佢

北方人=/=歐亞種喎
蒙古種先啱，朝鮮東北山東都係蒙古後代居多，又白又高，而且多數單眼皮，扁鼻，但歐亞種如匈奴人係比北方人黑少少，但有雙眼皮高鼻基因

好有學問

陳凱琳~~~巴基斯坦

唔算少數民族

係，多謝提供！

關曉彤-滿族

上面有講

熱巴世一

越睇越覺高質，特別條腿直頭世界級

推囉

好想整容整靚個鼻

廣東美女多數出於潮汕地區，廣府及客家較少出靚女

劉詩詩好撚正

完全冇少數民族味道

法拉都唔夠佢黎

阿蘭最可愛

要唔盲反大陸人先識欣賞

佟麗婭

咁似

娜扎好正

終於知佢係邊個
原來係泰妹嚟
叫Ann B Mateo

點解唔鬼妹？ 不了

更正
係賓妹先啱

做咩咁鍾情呢個大口妹？

因為大波

Ching sick ball

可能我重口味,我覺得巴鈺幾靚,最緊要性格好,鍾意笑

巴打係咪離咗題？

古力扎娜

古力咩話？

開始分唔到

娜扎先啱

我都想知點解會倒轉，因為我一開始都係咁錯，唔通又係孟加拉效應

劉詩詩結婚咁耐仲未有餡

因為遲早婚變

點解？同埋之前係咪傳過偷食？

楊蓉 白族

新人黎？未聽過，馬蓉我就記得

新鬼，差唔多40歲，係keep得好
不嬲唔紅，係呢兩年紅返啲

有冇睇？

最紅都係熱巴

睇完好耐

食人妖精

李子雄老婆都好靚